男子中環街頭搶警槍失手 遭兩警制服

中環晚上發生搶警槍案！兩名軍裝警員晚上近9時巡邏期間，當巡經皇后大道中329號對開時，突然一名年約30至40歲男子迎面而來，一聲不響強搶其中一名警員的手槍，兩警奮力抵抗，最終將搶槍男制服拘捕。據知，疑犯已被帶署調查，警方仍了解其犯案動機。

邊有可能就咁搶到槍

玩命

係咪飲醉

槍袋有特別設計
唔識既話冇咩可以搶到

生豬肉？

除非有老閉
唔係實入硬

＋1
街頭既話又會無CCTV

烈士

仲要一對二 葉問上身?

條友以為自己玩緊sleeping dogs

徐步高好多年前已教左D人點搶鎗

2017年仲係咁ON

係唔係罪公安比人屈

反槍狗又話搶槍好易，槍唔可以自衛既？

搏拉 又同你講咩

現時軍裝警員所用的M-10佩槍，長22.5厘米，可載六發子彈，並無保險掣;美國製直拔式槍袋，槍柄外露，槍袋頂部安裝鈕扣活動皮扣，袋內亦有鋼夾夾實，保護發射掣固定設計，警員拔槍時需先握槍柄，用拇指逼開頂部活動皮扣鈕扣，再將槍推前以壓緊槍身令鐵片鬆開，才能拔出佩槍。

警方內部有向警員進行防搶槍訓練，有資深警官指，警員在學堂已有學防搶槍技巧，在職者每三個月的「季燒（燒槍）」訓練，亦要重溫有關技巧，無論被人從前後左右搶槍，首要是用手緊按防搶鈕扣，另一隻手按實佩槍或搶槍者的手，身軀下墜讓搶槍者「撲空」，再向無槍方向轉身，與疑人保持距離。

估下咩國籍

蝻

聽人講過如果有方法的話可以好容易搶人地手上枝槍
不過如果枝槍仲係槍袋係點都搶唔到